## Чистота кода

Хорошими практиками являются:
- использование инструментов чистоты кода (CodeSniffer, Mess Detector)
- инструментов статического анализа (Stan, Psalm)
- инструментов обновления библиотек, версий PHP (Rector)
- соглашений между разработчиками об именованиях, стилю и прочему
- в комментариях к коммитам описывать узкие места принятых решений, свои мысли и прочее   

![img.png](/img.png)

![img_1.png](/img_1.png)
